屌拿星 車仔又玩留力歐霸撚鳩阿狗

仲勝咩愛派對 踢到咁擺明留力搞基啦

車仔歐霸冠軍 曼聯歐聯冠軍

死阿狗第四都無歐聯踢

笑撚死

牙維

你都係改返歌把啦

柒到咁就潛啦
車又柒 下體又柒 球員仲柒

會然都係